要中共定中華民國？

正評：中共 負評：中華民國

要你老母